分手後 減咗二十鎊

你問我答

偷你錢？

減肥咪幾好

幾多減到幾多?

So？

153–》133 快132了

How

半年

點減

Congrats 👍🏻👍🏻👍🏻

典減

小肉 小澱粉質（唔食飯） gym 出汗 好緊要

因為肥而被分手?

一部份瓜

BMI而家幾多？
減完有冇真係靚咗好多？

分多幾次變紙

24左右
有

你心地唔好

幾個鐘前散咗
樓主可唔可以carry我做運動
Wanna be a better me

sosad 你係巴定絲

可以

巴

好cheap

係操埋肌?